
                      Al principio resulta un poco aburrida pero poco a poco la trama va creciendo y poniéndose más interesante. En general es entretenida aunque no hay nada destacable. En momentos resulta algo complicada de seguir. Recomendable pero sin mucho entusiasmo.
        
            